[激荀價] 林鄭1萬現金計劃 PTGF For Lihkg巴打！！！

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $5000
*second time dating $3000, third time or above free of charge*

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$10000/3 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $1000 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

Wechat: jerkhos

最重要既相都冇
樓主我係你就即刻跳樓死

你唔好課黎打app game 啦

No sex service

don't waste my time

goodest englishs plan

有錢都唔係咁用 留返旅行算